仲有冇人玩Puzzle & Dragons ? ( 9 )

新手第一次開post

又到月尾 又要的起心肝清任

仲差lv10

留名

淨係打左10lv

原來99體金屬龍會出突LV聖誕龍

終於抗神機左。仲有2隻玩龍加隻白虎未搞

搞掂*

到底呢張卡係邊層跌 ？打左成日都無 聽日完啦

機率好細

安娜2體煩膠關

呢d睇運氣 打多幾次就可能有

轉個頭打左成三本卡簿都未有卡

我今日打左成日

如果我真係刷黎升技我又無喇叭係咪真係唔洗旨意

等喇叭啦

姐係咁講
但我本來係想合本書

一條體就幫你試到 尾王跌

會唔會係咁

我係刷超地都唔見影

雖然咁問好虧jer 但絲打介唔介意hold住30日後trade比我

我啱啱諗住幫你試下 都跌咗
真係有物慾detector 越想要就越唔跌

我見絲打刷到 我專登爆石回體打 一條體無影

新手留名

等換啦 你add咗サドネ或者我未？

一條體一張 你要幾張
btw 178123468 加左我先

巴打係咪改日文名用緊阿撚？唔知有冇add錯

係

已經friend咗
btw上面兩個巴打request咗 快d accept

你要幾張呀 定其實要升技
要升技我不如比喇叭你
要喇叭我就唔打 唔要喇叭我就打多兩條體盡人事
我要留石清10月任

唔打喇 好眼瞓

你究竟有幾多297

免費抽虹蛋

吸血鬼

我都係

我要合個本書仔

姐係一隻夠？

嗯

慳返

有無人想打2套海賊龍?

又黎劍心合作 加新6星
9ho 真係想吸干個銀包

想抽隻比古

劍心fans
又有比古破吸
果斷all in

你可以選擇唔抽

雪代巴

有冇人有興趣打九龍喚士

雪代兩姊弟會係咩技呢

金龍 派左第一抽

我又係好順利咁抽到3000MP(銀蛋)

same 貼紙妹

無聊想玩下猶格

三猶格兩機械人o唔ok

細路果陣有睇追憶篇
以前覺得巴係完美女人
銀蛋都想要隻

唔該絲打

skill boost就夠晒 但係冇追打

大家用咩過10號龍
完全冇頭緒

暗埃鏖魔

打左好多條體

浪客值唔值得抽，想追破吸

呢家野邊有答案 你抽得中咪抵抽 抽唔中咪唔抵抽

咩無
有d機係抵抽
有d係狗都唔屌

咪又係結果論

課黎追嘅話我覺得OK
合作6星不嬲易中過本家6星
仲要6星蛋池細好多
利申:之前合作觀感

不過預最少2 pack 話曬都係大獎

認真想追破吸 一係就呢台 一係就抽好多男人果部 唔知咩叫worst定咩
不過男人果部 就係因為圖問題好少人抽 但係幾隻6星都好好用
金蛋隻 解鎖依家仲比埋優格用
運氣唔係太差等佢UP 果日抽 多數都1-3pack內追到
我自己玩咁耐衰極呢D 合作都係5pack左右中到想要果D

但係好似自家合作果D 上次水風神 又係7pack半乜都冇

不過抽蛋都係睇運氣

我追隻普通風神都追到上個月神up先中
如果合作點都易中啲

中左三隻風神都唔知點用

你有無望下D抽蛋機，入邊D寵，有幾多係泛用高?
認真數下先?

節日抽蛋最高7-8星
望下節日堆6星?有咩用?
戰友網次次都有機率提供
PAD BLOG又有
8星機率得1~3%
合作鑽都有1X%

去到最後一層 俾赫拉龍一野踢返出黎

原來到赫拉龍
幾血左右

鬼知咩 俾佢吸晒

如果係其餘兩隻 我應該過到

使唔使借隻風神暗埃俾你

無體 聽日先
話說有好多毒 用木埃比較好

咁就木埃風神啦

好彩有fd打左
兇龍搭樂園風神輕鬆屌打赫拉龍

今次個20層 我小號點過
佢冇追打 又要風神

第2次果個20層都係緊緊過到

根性>威嚇X2
風神>借

咁課返3pack 先

墳巴得閒掛出黎啦 我會拎黎用架啦

ok

掛咗喺第一隊 應該冇錯？

見到了

屌 食滿隻冥翼機先發現星壞機係用天翼機進上去

有無人想升

一開頭好多人都犯呢個錯

巴打贏咗未

過咗啦

呢部萬聖節機好伏
D野又幾廢 但圖幾靚又想抽下
抽左15下 14銀
1隻暗光咖哩
今時今日仲有乜用

副ac屌打赫拉龍

巴打好慘

咁有趣嘅 你個隊

副ac冇乜寵用丫麻

mp get

得呢啲

巴打副ac好多風神

仲有喜女神

呢個副AC拍得住好多人嘅主AC

北大

bbg

如果可以賣番30萬mp
我狗衝賣左佢

有無人想刷冥翼機

冇隊啱用

我無優格靈央

我都冇靈央 得yogu

我賣左2隻靈央

諗諗下機世界仲易打

有無人想打啊

冇呢d隊

撳掣game

係慳好多時間嘅

上面個副ac 勁到

之前其實仲有好多賣曬
光埃龍暗雅都賣埋
為左換隻火時契比正ac用

破寵達人

有冇人協lv10？

啱啱死咗用晒d體
聽日同你協 你咩隊

直程勁過我個ac

水獵or鏖埃

又手多750000換左隻光赫拉龍

壕

點跟

有 睇你要屬性buff 定type buff定覺醒數目buff

戰友網個寵物filter 有 你自己睇下

每個月都有派

試下玩住先

Cls

呢隊我都砌到 但係冇追打好似差緊d

呢個活動抽蛋伏唔伏？

幾時先有玩龍up 想追

都係嗰句 抽唔到咪伏
你可以睇下人地d機率參考嘅

無彩龍 點跟

冇佢又唔會玩唔到嘅

我覺得冇破吸慘過冇彩龍

agger

月份任務 做埋咪送一塊

揾人協力嘛

3位1體連續兩場見到白猿神

成個月比你打 你儲一個月石
爆石過lv9 lv10 其實唔難

差唔多1年無玩,依家玩返已經唔知點跟 求指教

金剛棒勿屌 呢堆係常用,仲有30幾萬mp可以用

快d轉生咗隻暗埃先 跟住須佐同光印轉做覺醒
30萬mp我會買隻奧丁龍 不過幾難進

暗埃已經夠玩 30萬留返先都得啦

暗埃應該要配咩隊員

短cd 多手指 全版轉珠 配隊友鏖魔

咁樣ok ?

pandora可以轉群馬縣

月讀同小潘轉生都可以既

出左太多轉生,完全跟唔到 THANKS ALL

我會換一隻暗咖哩做潘多拉 洗六色唔包多暗

巴打隻火屬麒麟點有？

友情抽 唔係好勁

填色比賽友情抽

填色比賽嘅火埃唔知幾時有得抽

好想抽隻立花

呢隻唔係太難抽嘅

墳巴知唔知padr掃到d ticket有咩用

好呀 水獵啱唔啱

遲d有機會掃到d人仔 同佢地打要用ticket打贏有禮物 好似係

原來係咁

gogogo
開左

香港未必有

最後點打木宙？

咁撚痛既

一粒毒都唔留得

遲d再打ok？
有野做

拖住佢等佢個盾過咗先
跟住破吸/玩5 turn就殺得

或者聽日再打

雷達 右上角張金券係做咩
銀箱出左一張

遲d地圖會掃到d npc 要用ticket嚟打
打贏有獎(唔知香港有冇份)

垃圾驚

咁快10隻

收手

開唔到王之強龍會比人笑

今次隻野難出左
反而綠色就出多左
最仆街抽極都係銀蛋垃圾

下

最緊要係d聖誕龍同寶玉

次次都金蛋龍打條撚啊？

lv9用咩隊打

原來新野黎

秋祭龍邊度睇打咗幾隻？我時間過咗

其他 第4個

有冇人打lv10
水獵
7739 8180

有冇巴打分享裹極隊

2體打黑肉

暗埃中間擺蠻龍過咗

暗埃奧丁龍
中間放呢隻過左

點解係佢嘅

破吸？

暗雅勁過晒d咩優格靈央彩兇龍
好似係

係喎 除咗木mp龍仲有佢

試咗幾次都天降到彈返出黎

75萬既暗雅值唔值得換,可以賣D廢寵換到佢 同埋要配咩隊員

我(個人)覺得唔值 買咗都冇乜用過

其他75萬既寵都係唔值 ?

其他嗰d俾真錢都買到
賣15隻6星fes限先有75萬mp 唔值

我直情買左返黎再賣返變mp

又係推廣火咪既時候

你無勁隊長都可以換嘅，不過有75萬mp應該都唔廢得去邊

我個D係舊時既隊長黎 光埃龍,奇撚個D,依家多左隻暗埃

到而家都仲有啲人用嘅 真係廢極有限 唔用隊長做隊員都ok啦 3sb 3u

時不時喺3人降臨rush見到佢地同d怪R痕

暗雅係咁用 唔係打三位一體的

冇錯

四君子超究進

好似唔錯

暗個隻好靚

得隻水有用

我屌你老母萬聖紅蘭呢

萬聖果隻有得MP 買
BUFF 都唔會優先BUFF喇

星期六開光8龍
有興趣嘅可以組b

個神up名單好伏

但要數字龍喚做材料

有冇人協lv10？
水獵

4739 9896

6590 3628

有冇人入？

2744 2466

要帶返隻加轉珠時間

佢220血

你隻普通紅蘭點變出黎？

屌

水君子好似換得過

進到咪換囉

換唔過

後半無coming soon
咁雷達龍第3彈幾時下放

聽日派紅蘭進化素材

可以刷幾多隻

到時睇下幾多人排=.="

有冇巴打可以幫手協極1

墳巴成日都咁早

係呀 不過唔使lu 升咗啦
btw今日係咪有人要打lv10

冇水射同水宙咁樣得唔得
藍奧（心轉水） 天狗（解鎖） 柒番 魚 （水寶石） 魚
一開波你用你隻寶石，之後跟你流程

水獵隊除左要威嚇破吸仲有咩要注意
光彩龍又夠唔夠血打

暗埃隊放陣用邊隻好
有濃姬 黑獸 火龍女 雷光
萬聖：水龍 木時

梗係性愛木時

其實講真連威嚇破吸都未必要 最緊要有血有盾(食正個type應該唔使盾添)
彩龍唔帶盾應該唔夠血

如果個隊冇盾 放濃姬可能好d

埃 濃 印 1cd龍喚
仲有格塞個解綁定係陣好？
冇風神
如果想繼月角應該繼邊隻

解封可以放奧丁龍/萬聖節木時(佢防封 可以用佢個陣嚟解)
月角係月讀？ 我諗繼落暗埃度都得嘅

打到嘔白泡

好野

打咗四次先過到

點派法

好難選擇
3樣野抽
比古, 萬聖寧寧, 神祭抽暗寶石

3點半後先有位

有幾個人排緊 各4-5條 我一陣再回POST

尾關唔知夠唔夠力=.= 暫時唔得閒撳PDC

點陣打3.13億 無問題

ASXCE
黑人問號???

4點我再上黎比房號
最多5隻 你地要幾多?

5隻

我2隻就夠 唔該曬巴打

跟隊2隻

分身想r多隻開圖鑑
2個ac total 3隻

ASXCE 5隻
黑人問號 2隻
英國短毛貓 3隻

你先啦 1773 5752

跟隊

佢3場 應該5分鐘左右就得

仲有冇得想跟兩場

你有冇多條魚/天狗 繼日番谷 我食多左粒KILL試下

有

sor,唔夠力，再諗諗
分身用海王龍應該夠力

英國短毛貓 3隻
ASXCE 5隻
黑人問號 2隻
孤單公園 2隻

6004 2784

我都想要1隻

我入左

搞店，用條魚繼柒番應該得

ok,你地完左先

下個到返你 佢差2場 好快

打得叫我

9402 8123

感謝遲巴

轉ac

到你分身 6968 8824

黑人問號巴打喺唔喺度

係到

係度

多謝曬遲god

7584 2070

等多陣 仲有位巴打要2隻

10分鐘內完事

9UP下ONLY,唔急

孤單公園 喺唔喺度 下場到你

I'm ready

唔該曬巴打

2378 7015

食神 開左 FD入

謝遲god

佢話我咩通訊問題

重開左

唔得WO,我REON試下

原來有UPDATE

功德完滿 休息下先

原來我地係朋友

有無水獵雙3

雙極三23層木龍傷害盾點破？

開buff強爆

佢個 無 字點解？

單一傷害過600萬扣0
隻野有個75啪盾
除非你隻隻打2千幾萬
如果唔係都冇問題
真係佢破佢盾就用點陣寵轉9筒
不過都係淨係有9筒覺醒果隻破到

有冇人打lv10
最後衝刺

水獵

有冇人派9龍

屎一樣既運氣

聽日同你打 你俾個時間我

夜晚6點打後？

都ok 如果朝早有冇邊d時間得

before 8am or after 3pm

ok 咁朝早打啦

可以點砌？

我都有d想食石打 但係唔知要食幾多先過到

唔知有冇好心巴打派五龍喚士同其他三代雷達龍
火水光君都要進

玩阿市囉 放 木時女 木光龍 放埋風神 仲有個位可以放隻天狗

協力啦 我聽日幫你

進左奧丁龍
發覺唔夠cost用佢

有猶格都唔識砌

可以擺默示龍同cloud 擺埋4sb木光龍都得嘅

打lv10？

好呀 俾20分鐘我

係咪打？

yes
開左

thx巴打

呢關好簡單 唔好爆石

我反而爆左石打光龍女降臨
要進奧丁龍隻素材
點知3抽1抽極都唔中
迫我爆石

我覺得爆石回體點都好過con一關

呢個真 一石=打多唔知幾多場

岩岩打晒
今個月的確算易

有冇劉備隊可以排

你有冇片/隊可以俾我睇下先

覺劉 木宙 3鯨 1隻繼木5倍 夠唔夠過

buff得一rd一定唔夠

得麒麟隊同萬聖寧寧隊 過唔過到

無水寶石

你有冇8bit寵打得死隻boss

係咪有巴打要打lv10? 而家有體

功德圓滿

btw巴打幾時派

尋日重玩返好缺蛋龍
可以點做

課金

星期一晏晝開 組b隊就得 (4隻隊員執到14sb同砌到全版水）

流程：2f 寶石姬 全版水

呢個係打乜

打漏左 水君素材果隻

有冇得用其他？靈央猶格
求斷開自己打

有得買嫁咩？

上戰友網入人地蛋龍場協力
放多啲sb比人射

課金抽蛋 抽完賣曬佢 跟手用mp買

成功用木埃打晒5關超絕

等我一陣
要組隊
你係邊一邊...?

我係水射b

俾條劉備片我=.=?

幫上面問劉備隊嘅巴打答

24276671

夠了?

呢隻升黎無咩用 一隻用黎進光君子就夠
定係巴打想刷?

唔係
我問下

其他人呢

雷達龍關

幾日前嘅一度挑戰

有無大佬 可以carry個極2 我用緊兇龍 要帶破吸

仲喺唔喺度？

挪亞龍ok
冇ff唯有用九筒光奶

我都啱啱贏咗

係咪要用點陣一隻打爆挪亞龍？

係呀 所以最好有buff

即刻進左隻木屬ff
繼埋buff

good luck

我果隻光奶食左3龍殺
淨係靠天央324倍同九筒2.5倍都夠秒
如果有光賢龍應該過億

我用筋肉人過 有次冇帶buff打唔死

本身想用YOGA, 但打20關控血好易奶野
打完呢關, 光暗九筒奶都整左隻
不過九筒真係好難用, 原來CLOUD 咁勁
唔怪得啲人係咁死追
小號有隻九答 FF王子, 但諗爆頭都唔知點用

抽隻萬寧都可以擺入去嘅

木埃唔使buff 木ff9筒夠秒

要扭9格 你配鏖魔？

雙木埃開月讀咋

有無人水獵雙3

冇體

你係想要radar龍定係未過關想要粒石？

我想刷killer

用呢隊同巴打打過一次

中左萬聖節寧寧同千代女 可以點用

萬寧幾勁 手頭有咩暗怪

無乜玩暗橫既野
暗隊玩緊ff王子 團長

可以諗下王子轉做8必嘅

得一隻
我本身隊員係兩隻ff暗騎 月龍女同洛基
我進左點陣王子就啲隊員會變哂倉管

我都有兩隻騎士轉咗做8bit 而家發覺唔係好啱使

萬寧個9心追打有啲煩，三色陣又唔一定有9心，如果有朝一日有暗心陣就好

買埋隻萬聖黑魔女囉

我真係有

有咪好囉

一直覺得9心追打好on9

都唔係嘅 橫一列隊冇得扭心直嘛

定係繼承比暗埃水mh個啲就算..

就係呢樣先覺得on9
整左打直心追打先發覺橫隊用唔到

冇計啦 唔整都整咗

但係有橫心解綁，整埋橫心追打又怪怪地，結果變咗9心

之後9心又難有又難轉，所以追打2而唔係追打1

其實6粒，2*3長方型做追打咪好，9粒真係太難， 唔係7*6版面combo又會唔多

天獄塔 劉備 8410 7018

仲有無水獵雙3

我想打
利申未打過

有人啦
我鏖魔雷達全對應 不過會扣技扣到雷達
有無興趣?

我冇暗埃
得鏖魔

咁我換一換繼承
你開?

砌一砌隊先

6114 5824

無防坐係尷尬d

你頭先要儲風神？

頭先要等你d洗版跳

團長啪返2粒防坐先
冇體，下次再打

無得溝通係難d
下次再黎

有冇人雙極3？

我打

有得儲技就儘量儲唔好咁快打死

打多d就會出

9910 2323
廢劉集龍

有無巴打有得開水屬八龍？ 想進水君子

無風神追唔追比古好

追！

四階止步
又係煩膠木宙

使唔使借wind god

諗下先
火大蛇都儲唔起技
中間果4層唔知點dum到boost 起佢

我都係打到四階 今晚睇下啲大神點打先

巴打冇大蛇？

我打到六階

冇
諗緊不如用火奶
死頂多2rd

唯有帶個盾

帶盾不如帶火精

我覺得盾怪嚟講 光印d覺醒技靚d

搞掂

又要用到九筒

冇 宙斯無效1億 我貪個騎士解鎖再洗埋版 對付廢鐵龍姐

23抽冇師傅
小號得隻劍心

我暫時三抽到都銀

我等今晚抽比古

呢部機除左比古，邊隻有用？

神谷
轉C用

想要雪代巴 8回合盾

巴姐姐唔難抽
23抽都有3隻

我見巴哈果邊有人又係想要雪代巴 24抽 1隻都冇
仲要連鑽都冇

神up抽max lv覺醒寵係想點

咁我係咪應該笑返

有無人打lv10?
水獵/彩龍，我帶減傷+威嚇

我有咩要帶 我水獵

吸傷+最大力嘅隊員

Ok 開

4123 3976

比休閒玩家
有錢但唔想用時間打材料既人

唔係比人開小號用?
一野抽隻狗頭就可以過好多關
或者抽隻劉備比小號有得快刷

感謝大大carry

差不多都係比唔成日打既人
但有小號要抽唔駛等依家先抽
要材料自己同自己協carry返自己
但休閒型唔會日日打
難打又未必夠打
要料無得協無得一半體
同埋小號好多唔會課唔係target customers

突然發覺腳趾尾巴同玩屎巴冇上嚟好耐

近排忙到連集龍都無打

有無師兄可以同我協兩場超級綠色龍
差兩隻先夠十隻

好耐無見

腳趾尾巴

好 你快d開

btw而家我有 你要唔要打 攞返幾抽都好

唔記得講我C組
如果自己打第二場要捱到兩點半先有得打
美國撚

我開 5707 8239

嚟唔嚟多場

唔該
差一場
重玩得d廢,舊隊長

好
唔該

5065 9901

唔該
第一次打得齊集龍

祝你好運 抽返d好野

反而我打唔齊 差萬聖節龍 唔想打

今次勁少, 狂出金龍

最上階 點撚樣打

用光赫拉龍磨磨下過左

巴打你到上到去 應該難你唔到 你玩緊咩隊？

今次打齊個獎品唔吸引，我都無打萬聖機

原來呢隻木宙廢d,一隻6號就穿左

今晚打下極3

冇5週年蛋龍 冇297潛擴

諗緊用六號打
邊rd 易儲技

好呀 幾點？

道中一隻37c打晒，1 6號 2鯨（繼賢龍同盾

彩兇龍打火宙
對面冇狀態盾
完

今日係咪有水8龍派

邊度有得排？水君需要佢

3901 8536
射暗超金

射超金都冇人
隻game冇人玩了

不嬲課金padr用珠換聖誕龍

龍王果d就mp換

55

5你老味牙

寵物G陪5陪我打

5陪 留體清10月

垃圾 5你老味

Last一下緊張到手震

巴打你咁少血 夠頂咩？

冇野啦 好似啱啱好

夠呀，keep住轉8c就有盾，佢50%血前開yuna就得

半磨隊

比個唔玩既朋友抽中左比古清十郎

本身唔玩光隊咁濟 得女巨人同miru 可以點用

繼咗佢都唔錯 加2c 玩combo隊安心好多

我都係咁 不過係繼咗須佐落暗埃度

11月嘅challenge唔係一次過出晒
咁都幾好 唔會唔記得打 搞到要月尾清

係咪一關一石先

btw想要三神面爆石都要打埋今個月嗰啲，下個月無

係就爽

有隻眼鏡繼風神 定係用比古清十郎代替佢

應該舊關黎, 拎過冇得再拎

有樣野唔好
就係冇乜時間去PREPARE去打果關
不過睇個樣似一日一石

兩日一關 應該夠啦
同埋都係舊關嚟 唔使點prepare

姐係每日打開個11月城 入面有關clear咗嘅關

今次唔開新城, 直接用舊果個

可能你買嚟打都得

憤巴
能否借凶龍

差D唔記得 有冇人要

me,用柒番谷ok?

OK呀 夠SB同整到全版水出黎就得

去邊搵你牙遲仔
我想要4條

開左

thx my chi

仲有冇手足要

我想問6號副屬有水 食唔食到水大賢龍招技

要一隻
我用毒撚龍繼左加珠
中間有寶石g
你開場用你果隻寶石補返d傷，最尾加珠可以開埋，冇計過數

毒撚龍唔得呀 尾關我要8C 最多得9粒水連埋

淨係副屬食到

謝

miss左 = 冇新降臨打
其他仲有得拎

唔得

中間4隻17sb開寶石g同點燈補唔補到個差距

水射+com係咪要用？如果要就算了

要用

岩岩PDC計左 毒撚龍唔夠力

仲有冇

有 等幾分鐘 岩岩開左比FD

轉生雙子7.5倍呢？
唔係用珠數計倍，水屬最高倍係呢隻

加com有得繼，用埋加珠要pass，最高中間有19sb

OK 仲係唔係度

岩岩計左 雙子OK

連埋隊長要19SB 繼招+2C比隊長 同埋你要帶水寶石姬 (我1F唔夠力 要開我自已隊長果隻)

5372 3805

要幾多隻

2隻

連隊長有20sb
隊野係咁
雙子（稻姬） 魚 魚 魚（柒番） 天狗（寶石）
ok？

掂 等我一陣 派緊比個FD 佢打3場

英國短毛貓 入得

1623 6320

無計過2F添 你落多招點燈

要埋加珠

1462 6477

唔該曬

遲仔巴打
仲有冇五龍同八龍
求斷開我自己打
因為冇全版水

五龍無呀 得8龍

你有冇其他組合技整到出黎
例如: 水龍+暗轉水 呢類

一二四五階兇龍 四階豐收神無腦過

遲god仲有冇得r一隻

有 10點 要派4隻比個FD先

遲巴我都想要隻八龍
無水射有咩隊長可以代替

十點三ok? 岩岩集龍打晒體要回

水龍女得唔得
龍回血攻兩倍
八粒水四倍

8bit水主

有水龍女，暗轉水都係得水射自己

遲巴

有無人打LV9

求增傷

打 不過有冇第隊

我可以幫打，AB都得

咁靠你啦巴打

1785 9906

等等 繼返啲技先

你隻劉備繼錯技

sor 嚟過

可以繼洗版

2174 8638

唔該晒飛烏巴

有無長掛鏖魔可加小弟, 借黎打神王最上階

有冇ching可以幫手過lv9/10?

水獵啱唔啱

我有 但轉珠唔係好叻
要你carry下
要d咩隊員？

lv9 帶多d洗版同有追打都ok

咁得唔得？

唔使帶雅典娜 帶隻多d手指嘅

lv10 有咩功能寵要落(水獵

風神3手指ok?

解鎖，buff
風神/大蛇(其實可以唔帶)

墳巴如果我麒麟你兇龍過唔過到lv9

應該過到

我ok喇，可以開始

5434 5750

有月讀帶返隻 第一關用 冇都唔緊要

4427 7157

＠經過一些溝與窿

lv10可以幫你手打，要打出聲

唔該墳巴
唔好意思 真係玩得好廢

唔算啦 起碼識開技識pass
lv10點？

唔該你先 晏少少可唔可以？
夠鐘返工

晏少少 返工遲到

要打再叫我

仲有冇人要打？

打lv9有冇邊隻要換

無，好易打
帶夠洗版 有破根 夠做

夠晒啦呢隊

新手刷首抽邊隻好

一個鐘後打ok?

而家太多寵 我都唔知
風神應該ok? 隊長技算易用 主動技又有用

識刷一定刷活動8星限
岩岩過左彩龍你蝕左

今次神up直接抽轉生應該最好起手 仲唔洗升隻野

巴打而家打？

好啊 我依家ok

6185 1941

72876973

7347 1740

Sorry啊 轉得好廢

唉 個隊冇力

有冇人有九龍

巴打有冇combo隊？

洗唔洗同巴打試下打？

得麒麟同萬聖寧寧

可以啊 我仲有體可以打

你開

4061 5812

求lv10

前半神up 好d定後半好d？

好似前半d寵實用d

水獵隊啱唔啱

暗埃 之後搵個鏖魔親友

睇你想要咩寵啦

可以

我執一執條隊 等等

想組隊暗隊，岩岩起手玩最多寵係暗

冇五粒心 我仲以為岩岩個下打唔死佢

1394 9676

Again?

一陣ok?食個埋個飯先

慢慢

唔該墳巴

暗隊抽後半白虎啦

點解我唔知嘅

劍心抽咗半打全銀 諗住轉個靚池轉運
點知中咗寶石姬

不過係火呀

今次神祭又唔錯WO
一抽就滿lv
小號抽左下就出轉生水埃
本身咁低lv 如果要進化+轉生再要升千幾萬經都唔知要幾耐

可怕唔係舊火埃/暗埃

我抽咗一pack 中晒d鑽蛋 除咗比古

2 pack無鑽

個池伏到呢

屌 炮友網又撞到自動轉
第日直接斷算

咩係自動轉

外掛

this

鎖珠再轉兩粒炸強真係好賤
轉an撞龍再磨過

勁過pc

戰友網成日都見到
所以依家除左射蛋龍果D
都唔會去戰友網搵人打

咁去得邊 padhelper 又收收地皮

點睇得出係自動轉

kekeke唔計掛機果D應該有幾十人
通常每月任務/雙極都係kekeke搵人打

睇轉法 人轉會亂同睇到排緊珠掛

睇落似係諗好耐下
但轉得勁快之餘勁疊珠, 疊到睇唔出有咁多COMBO

我見多數外掛都係
每ROUND 都要一段時間諗
之後都會係疊珠
仲要一轉都會係極短步數轉完

墳巴 得唔得閒？
有時間可唔可以幫我打lv 10?
我係今朝果個

我要風神唔係雷神呀

識貨牙清 我愛風神

巴哈竟然有人share 999回合磨神王

想問大家ios嘅得一部機點帶分身
一部機協力成日斷

巴打依家得唔得閒打

有無動L龍女借俾我用

無呀

有冇ching幫打lv 10?

終於過到 用呢隊磨

穩牙 我唔記得開完治先死

即係邊隻

上網搵到
係咪8星果d就開得

lv10 可以點打
有無人同我協

見到有d三十蚊已經有一百石，其實有無伏

仲有冇ching可以幫打？
差lv 10

用咩隊Ching

水獵得唔得？
雖然唔係用得好好
冇咩好野

有冇人打lv9lv8 緊急

有無人未過月任?可以試下幫抱

有呀清
差lv 10

求sam gor打救

呢度傾唔到，一係KE版一係TG，你揀

差lv10+1

呢度傾

你係邊個?

mj

求協力過妖精女王同火牛

水獵就開啦

有水獵

開啦咁

11763027

你又團長又乜都過唔到咩

妖精女王唔知做乜死左幾次 牛牛係未打

冼手

巴打唔該哂,妖精女王我自己打可以了

原來唔夠體

妖精用7x6 屈佢啦

鳩轉都有10c

有冇巴打可以帶lv10
不過得麒麟隊

我打埋呢場都係岩岩好用哂體

屈緊

先制70000 喎點頂

得水獵可以

協力開減傷應該頂到

你有冇風神

抽唔到

有冇其他隊

仲有隊萬聖寧寧 應該仲難過
玩得四十幾日冇乜勁寵

陪你玩鋪 帶直傷加秒就開場啦

有冇人打lv9

4559 5296

你未過咩?

未啊 呢幾日先有時間清10月

咁同你打左9先?

淆就比我

加秒坐低左

點組 我都係打剩9

TG都唔用啦?=.=
心陣，盾
LV9 無心珠，都係心陣果D
帶個追打覺醒

我執一執

咁去tg傾

我岩岩第三關唔應該秒

再試最後一場

5955 9921

等等 裝多個平殺

我有五色破防同加秒

你照開技啦 唔死都係比人坐

輸左啦應該 冇哂盾頂先制

唔緊要啦 差少少 唔該曬巴打

有冇人打幾場金番/虹番？

差個龍／平殺就殺到

如果我有防坐應該過到

我都係之前打落 一野啪左三隻落麒麟

之前有得刷個時未夠打 所以一粒都冇

有無巴打刷機械石川？ 水獵隊

你有屬吸?

大月

開囉

8833 4485

原來有覺醒無效 sor

憤巴在不
想借凶龍

今個月全rush都幾得意喎

要草草技

PASS

犀利

仲打?

打

我整一整綠奧

得

1068 3106

屌 梳

我錯 唔記得清黑幕先

唔係既 有電話打入黎

無體了 本身打埋呢場升LV

慘

唔知有冇巴打會派水同光八龍

埋門一腳甩手
Btw 結柋都係有啲用

sorry呀各位巴打
尋日爆咗粒石回體 諗住同大家打lv9lv10
點知突然攰到仆街 滿住體訓著咗

有無人刷到暗埃首抽唔想要可以比小弟

咁快就打晒宙斯 好悶

多數係禮物 ranking杯/Quest嗰d

卡咗係第五關

咩隊 暗埃鏖魔應該冇問題

直接頭尾暗埃啦 本身都7x6

冇盾未必夠血 要check咗先

原來個陣我拉兇龍

唔夠力呀

埋尾開個buff都唔夠？

無啱用既buff

你係用暗埃定鏖魔
如果你係鏖魔 睇下我借唔借到buff

有無巴打會掛鏖魔可以畀我加一加
剛剛神up part1 抽到暗埃hyper完發現無鏖魔朋友

終於爭最上階了

wow好野

我宜家呢隊理論上唔使buff 反而要威嚇
因為我得隻木既ff 8bit 要extent到佢光屬先車得死

咁我計大蛇落暗埃啱唔啱使？

會boot唔起
我入咗暗雅做隊員 其實應該夠
係我手殘九筒轉唔齊9c啫

拖唔拖到過8C盾先爆佢?

好似都得 未發嬲每turn回滿殺唔死我

any 2極
冇laba用

咩隊？

笑死牙 25體果陣唔刷

屌你

咩隊都duck

根肉人oj?

咁水獵啦

唔同你打牙
走啦
唔用gay野

開

1/2/3 邊關好?

1
唔想轉死人
最好用D無腦隊
暗雅靈央果D

冇嗰d隊
btw 8877 6025

水喇叭

冇心機轉了
用水獵打雙極真係做狗

我都係求其扭 隻眼都冇focus喺個moon度

極1都打

佢要喇叭嘛 取易不取難

yes
同你介紹，E隻係寵物G
日頭轉G夜晚做G
想叫G搵佢

究竟點解會有個咁嘅花名

因為真係G

大量巨頭湧入

有無人想打一套華龍?

我都想 不過冇體

又有體了
簡易二極1
靈央／幽格／暗娜
有冇人

除左土曜之外仲有咩關可以刷錢
山窮水盡了

暗娜

想換抗神機 跟住望一望個進化表 都係不了

有無大大 可以借隻鏖魔用黎下？
Id:379 831 677

我已經入左坑

隻光龍女巧勁

幾時同我激情

我咁廢點同你激情

我仲廢，開未

1000rank

認錯人=.=?

2個巨頭瘋狂串人

牙寵轉水風神唔該

牙屌 禾又咁岩入左呢邊睇

有無人想刷下加蛋?

請問有冇巴打可以借 鏖魔 隊長比我打 神王

154 250 426

THX

有冇巴打有茶魔借黎用
山窮水盡啦

手殘到對住胡鬚佬成日7c
明明平時轉到

第5階 ？

暗鏖8C減傷
條血唔夠頂，要輕減
應該係6

雪代巴8 turn盾

磨999 TURN?

999turn要磨幾耐

半個鐘一百turn左右
暗埃難民

我見巴哈SHARE果啲隊用虛龍可以空轉
因為有自回同冇金身問題
你呢隊好痛苦下

用虛龍好似會快d

1000turn 姐係5個鐘

係 可以空轉快好多

想問下抽yuna個部機係幾耐之前開

一約4個月前
果陣岩岩玩返

咁姐係有排先復刻
冇勁既點陣圖寵用

冇計 冇升虛龍 又冇練padz龍

虛龍空轉9個字完

劍心個pool我7定8連銀
本身想課一pack搏比古都放棄了

有冇破吸 有就減傷入木宙開威嚇等盾完應該過到

冇吸傷要硬食到佢吸收完 2回合75%應該可以頂到 加多招有心珠既洗板
不過你有暗雅用暗雅應該過到

洗板？
木轉心？

同埋唔好威嚇, 比你拖完個99盾仲要拖埋個吸傷盾
不如一次過, 捱過左就WIN

咁樣應該過到

木宙99盾6回
之後吸傷5回
每一回都係全版木
仲要打3萬幾
無威嚇
得2回75%盾+心陣
真係過到?

我3個有心洗版同2turn50%盾都過到
2turn75%加自己條血可以頂到3下 開心陣回 應該得啊

求貼圖

木宙4階
暗埃隊
入王先制6萬(盾1個)
6回99%盾
唔威嚇即第一回開盾+鎖全版
+5回99盾
+5回吸傷
成10回
一個盾頂2回+滿血1回=3回
當你開埋心陣=1回
再開個心陣=1回
俾盡你6~7回
仲有2~3回點處理?

仲要佢貼果隊得1個光印盾
入木宙已經要用
咁木宙點拖咁多回?

個6turn同吸傷盾係同時存在架喎
姐係頂5turn咋嘛 打4下跟住鎖住 姐係食4下傷 點會頂唔到

我自己就用依隊過

咁我諗錯左
但佢入木宙用完個75%盾，應該都頂唔到4回

只要唔會比佢一下打死就得 75%頂2下 2心陣2下 不過鎖珠個下要齊珠

仲有820下

入果下已經用左75%1下盾
第一下就係鎖全版珠
75%頂2下呢個情況應該唔會出現
之後先係打4下
佢果隊有3招洗版
可能要1石

入去頂先制得返2下 佢開盾1下 可以頂一下 跟住3洗版 回得起應該唔會死

同埋佢暗埃+魔 唔齊珠幾率應該細好多

轉生光印得2回盾

原來轉生之後得2turn
不過都唔影響啊 佢唔會食1下就死既話就ok
先制>回血>木宙開盾>食1下>洗板回血>食1下>洗板回血>食1下>洗板回血>食最後一下>鎖珠>跟住殺

不過佢前田未必洗到心珠出黎 依個都係輸既可能性

終於過左木宙

我都磨完最上層

恭喜

早晨 有無水獵雙3

都好

不過我個moon壞壞地 要揾另一部機打 等一等

巴打有無暗寶 如果繼隊長我可以帶3風神

你開?
洗版靠你啦

6061 3980

呀屌 斷咗

btw你果邊可以唔洗點陣都得

我諗住見到挪亞龍 開破屬吸秒佢

我呢邊全對應 唔怕

過左 黎多場?

ok 我見到赫拉龍 死埋先

7328 0333

打火宙有咩要注意？

帶點陣轉3x3
我用虛龍過

睇你咩隊啦
暗埃就記得砌夠血
臨尾解鎖洗版/開buff

新手，依家降臨又打唔到，主線又打唔到，想知點要樣組隊，依家玩玄武隊長但好似開始無力 有無巴打可以比到個方向我

暗哈帝 光寶石g 綠奧要升
就咁先

你呢最大力應該係天央
第一行第5隻
隊員放晒轉心珠寵
下下一堆心珠炸出去就得

再黎火埃執行都可以升住先
最緊要依加有+蛋刷
今日係打大泥棒
快啲297晒多血啲冇咁易死

Btw 有用開天央
可以加我358757744

有冇巴打可以幫我協一場機娜 想進抗神機

虛龍點組好

主要係睇你打乜
一般就係SB夠一開波彈起虛龍轉人火屬
如果一進場就係火屬寵就唔洗咁多SB
然後就重力 / 轉水珠 / 全板水珠 / 點燈...BUFF, ETC

我陣間幫你 提我繼風神

唔該巴打
但唔係好明點解要轉心珠寵 天央隊長技關心珠咩事
btw friend已加

打錯字...光

大泥棒都打唔過

應該唔會架喎
食完飯試下同你協

天央用光珠WO

升執行者，要無副屬果隻
交易/打木宙，升3隻
就有隊快刷

如果打裏極呢

唔記得睇post
要用咩隊？我都有一隻風神

食石先打到
咁隻石川應該比玄武定天央食
因為我見我仲未有咩轉光珠寵

唔好食碼過
冇就白盾光劍
岩岩起步係咁，砌咩都唔齊腳咁

洗唔洗打, 依加得閒

未有體
唔該曬巴打

有冇巴打有7x6 木mh 借黎
最後沖廁

273640150
加油

加左

Thx 巴打 終于過左4階
開暗哪3回硬爆過左
隻6號打晒

食住個勢打埋五階同最上階

最上階點過
天照奧丁？

虛龍啦
冇其他隊揀咩

垃圾冇虛龍
係咪得返天照奧丁？

求協四階

冇得協力架

暗埃鏖魔過唔過到？

過到啊 我見好多人都用暗埃鏖魔過 墳巴都好似係咁打

有咩要注意

帶點陣秒尾王

有冇人打
劉備+3木宙+完治or火結界

啊 好的

無效一億 可能唔帶都得
記得帶解鎖 解覺醒 追打就真

唉差少少過到最上階

唔洗解鎖 第二關開心陣留珠追打仲好

點打白盾 第4關就一下秒左我

俾佢秒之前秒左佢

你用咩打

天央唔會秒唔到
可能你冇升寵技同覺醒會成日卡珠
如果得3粒光就要留住唔好消...要5粒以上一次過清就咩都秒到

係咪我轉得柒，兩turn都秒唔到第4關果兩隻野，之後就被佢打死左

天央5粒光都秒啦，驚卡珠咪面具儲吓技

有無人打百花?

11月任已經MISS左1次

仲有派石又要人打一場
信又得60日
要逼人active真係好趕客

大家抗神機會放咩隊
放水獵同暗埃得唔得

見到個堆素材即刻縮左

我進咗都冇乜用

呢排d活動太悶 走咗去打radar ranking

首抽個下唔中勁隊長好難打

中左暗埃塞哂D手指落去

暗埃都幾勁嘅 但係都好難鬥橫排隊

有人開左新post
推爆佢先

999

1000